睇完成隊阿仙奴 搵唔到一個球員有奧燒7成實力水平...

除左安